［好快比打手洗板］點解大家咁快可以原諒CCTVB?

一兩條爆d既問題，CCTVB聽落去好似真心悔改

但有冇諗過呢一刻其實係
袁志偉精心策劃過既洗底時間？

雖然好多野我地未爭取到，但林鄭呢刻已經元氣大傷，CCTVB係審時度勢之後問准中央跟主流傳媒風向，挽回頹勢跟本係必須要做！

點解早唔揀，遲唔揀，係揀今日轉馱？

係因為大家香港人都留意住林鄭既講話，不論你用邊個電視台睇，都睇到CCTVB問洗底問題

佢地係以彼之矛攻彼之盾，借其他電視台畫面幫自己洗底！

加上林鄭確實已道歉，身為中共喉舌既CCTVb可以確保自己唔會跟車太貼！

出面突然有好多洗底post
呢個post可能會比CCTVB打手迅速淹沒，
不論係雨革/佔旺/定日常新聞都好
但大家不妨唔好歷史重演，比CCTVB有翻身機會

兄弟各自爬山
LIHKG 作為救港重要核心，大家要不忘使命！

垃圾cctvb

希望大家認清事實

咪俾佢洗底

無咁易放生

出面閒閒地將個節目推post,
又幾個CCTVB良心發現post
好快大家又會回復原狀

邊撚個話原諒個個擔心個記者多啲wo
大把人話del咗個台

可以點樣清算tvb
除咗唔睇之外

全面制裁垃圾電視台 TVB 無視電視！

好多人話估唔到咁爆，係咪良心發現
出面影視台d post又全力狂推

哎我唔想見到出面置頂係d咩咩劇集現場討論...

係咪發現好多人del左cctvb先搞單咁嘅野以為一兩單爆d嘅新聞可以洗底同轉移視線

香港人不嬲無志氣,轉個頭就睇翻

唔怪得
無咩入影視台

話唔定7婆叫記者問

咩台既post吹水台都見到

CCTVB出完六點半洗底新聞後
就搵打手狂推劇集post

務求令普通市民進入番生活慣性，開台睇垃圾劇，垃圾東張西望

Push

呼籲大家去影視台block7開tvb劇post既user

起佢地底，會覺得成件事好可怕，佢地係cctvb特派推劇人員黎
尤其果d咩new_god_美斯， etc

推

永遠唔會放過大台
對CCTVB既鬥爭要繼續直至大台變ATV

無原諒亦都唔會原諒

冇原諒過

咪就係大家唔好輸

邊個放過tbb